Pour chaque question, une seule réponse est exacte. L'entourer sur cet énoncé ou l'écrire sur votre copie en indiquant le numéro de la question.\\

  
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
  
\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c m{4cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
&Question&Réponse A &Réponse B &Réponse C \\ \hline
\textbf{1.}&Comment peut-on écrire cette phrase : \textit{Au nombre -3 on lui associe le nombre 7 par la fonction $f$} & $f(7)=-3$ & $f(-3)=7$ & $f: 7\mapsto -3$ \\ \hline

\textbf{2.}&$h$ est une fonction telle que $h(5)=3$. On peut affirmer : & L'image de $3$ est $5$ par la fonction $h$. & $3$ a pour image $5$ par la fonction $h$. & $5$ a pour image $3$ par la fonction $h$.\\ \hline

\textbf{3.}& $g$ est une fonction telle que $g(-1)=4$. On peut affirmer : & $-1$ a pour antécédent $4$ par la fonction $g$. & $4$ est l'antécédent de $-1$ par la fonction $g$.& $-1$ est l'antécédent de $4$ par la fonction $g$. \\
\hline
\textbf{4.}& Soit $f$ la fonction définie par $f(x)=5x-3$. Quel est le point qui appartient à sa courbe représentative ? & $M_1(0;5)$ & $M_2(2;7)$ & $M_3(1;-3)$\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}




